Hi淡友(196)

期轉燈

轉登
正

多謝晴巴

Ok推呢個

18

今朝岀世隻熊仔

唔夠快添

轉燈

話口未完死撚左

屌佢個西友邦

啪啪啪

痴線 夾爆

大奇蹟日

停牌

18 就死

好顛 我入得半球

港女都轉燈啦

痴線，恆指轉燈

幾時收割好

朝早有位巴打話要低位落多一百點，報報平安先

隻牛仔就黎十格

無頂

連10走佬價都未見到就

咁都可以倒升

追牛

大戶就係估到差消息，個個沽
宜家夾撚死全部

阿爺又托巿

阿爺好尾機姐

紫巴夾緊？

壞消息盡出，都重上，牛3

中午前引熊 好撚仆街

指路明燈

又跌返

升夠啦 收手啦

唉又豬4格

過夜profit無哂

跌返啦

一分鐘幾十萬上既朋友

調整完畢 牛三gogogo

今日轉勢係咪熊2反彈?

****牛市檢討****

短期上望30000

成個post 牛氣沖天
晴巴快d走

食半 留半 企到 27750就再走半 277 全走

你班友呀

多謝

國家隊似唔收手 算 繼續花生

叫熊買牛又成功

我走哂了

如果係就好笑，8月已經畫埋b1 b2

極限都唔比你玩

我未走

主要係買得遲 我諗緊點計條數...

Lindex
牛3
龍1

278了

幾時走？

cls 爺閪

好彩頭先止蝕左 頭先唔敢即時反手 如果唔係今日唔洗輸

早走左

大DEEP V

有啲想走左張LC... 好飽下

連指

做乜撚野呀爺扯到咁勁

有幾勁

熊巳殺！牛巳引！跌吧！

彈得幾十點。唔痕唔痛

一個鐘唔夠 碌棍大大支

屌你咁玩法都有

btw望返lunch前個投票
爆上 10
爆落 11
LINDEX微勝

又腫晒

走左？ 回番哂啦喎

今朝慢慢睇完先入場都得 頭先一棍一棍咁
入極都入唔切

個調整浪真係咁快? 得2個低開陰燭都唔多支喎

嘩. 隻極限牛 有2X格

夠啦 太貪心會變蝕 上次就係太貪心蝕左鋪甘 今次唔敢啦

有得食好食，今晚夜期會絕望

唔明晴巴點解跌緊都贏
牛熊想開？

爺閪無哂力

係 40格

講就講今個月,咪又係幾日

冇指標性 邊樣邊D人少
我揀邊樣的

呢d真係好邪，見好就要收

夾到傻，升乜春啊頂

召喚人夫 驚唔驚

屌我食得果12格

一路走來。始終如一

9月尾先知係咪

沽

佢今朝已經刷左幾轉

反手熊得5格執都係牛好

係猪得太多無勇氣

熊仔 今早走哂 之後牛熊雙開食左兩轉 午市前入哂牛仔 食淨5手

冇人豬邊有得贏

阿爺收工

我講下姐，已經好滿意

熊市玩到牛市咁

晴巴d熊仲keep左？

準備又跌

晴神堅勁

佢嗰隻近熊黎 比人劏左了

重生完就快破產

俾我隻熊返家鄉 唔想過兩晚夜

熊仔10 格

15 分鐘支針....
算... 短期執五十幾格...
走人先

極限流？

死撚晒啦，d極限，58071 咋

轉左58071 不過都走哂 轉頭開廣告 唔炒得股

LC 27800 @ 110 > 165 SETTLE...

追返數先

好波

不話走晒，得返d put, 睇下點先

時間岩岩好

又破產

停止左

鳩估 會回到27735 再升

qq繼續獨立

等國指紅埋入牛等彈

巴打有冇簡單期權玩法介紹
玩左一年期指 但期權唔太睇得明點玩

屌，時間停止左

真.開工冇得後樓梯

好彩食咗，m記加大

殺完熊就收隊

隻put成日無郁過咁

入得牛 食反彈一下

我尋日開，郁得幾格

又跌過？

跌就咁撚慢 升就咁撚快

陰跌

屌 入熊唔夠信心早走左

今日跟晴巴玩法，終於倒贏
Thanks 晴巴

我坐緊熊仔

阿爺收市直上二幻八

我都走啦，今日牛熊雙開差唔多

我都係尋日開

10月到期

可能今日走人 怕下星期期結磨

牛過
熊過

同你個隻都似，我擺到到價算

開工... 記得五點幾再問多次.... 先簡單答~
(其實咪即係窩輪)

食左0.001即走 幾百蚊好過冇

本身我張LC 想過夜架..
見到咁.. 有賺走左佢先穩陣啲

今星期 目標

期權有夜市嘛

想問期指轉倉要邊日或之前轉？

睇下有冇得拗腰破頂先

今日竟然係打和

Super!

又燈 準備爆邊

新熊掛

今早入?

食完飯再睇, HSI同Shanghai Index 個圖一模一樣

好似28051以上有d未打

其實都係得300點波幅

莫貪心 本身賺5000 變賺1500

same 屌

最大個棍2:30-4:00
800點波幅

嘩 棍落

頭先我見升緊果陣走去入
我太魯莽

講真咁樣夾上去上證可能唔洗還 但港股一定要還

捉中一二次都夠哂食

好彩走得快

上証都還緊

妹完未

高位派貨係慢D

今晚咩過夜？

溝咗qq put, 快啲同我死落去

佛係熊過，明天去新加坡玩，星期四晚返，未驚過

吉倉

升唔上 熊佢

幾遠

都就完場，算na

29200

今年盂蘭節有假放

算啦唔理佢，291熊仔黎啫

企穩左277係咪向上望？

本人覺得妹到期結，大戶 儲淡倉

企唔到

點睇到

又高反水好狗

祈求天父 放過一班牛軍

成交唔配合 打返落黎超易

牛牛的祈禱？

升返幾百點 如憐憫罪人

巴打邊間教會？

我今日幾次都唔信自己睇到既野 輸死

好難……

Dun worry bro 我成撚人明明睇係升都會買熊

國家隊一係托到尾啦 托d 唔托d 咁點呃老散進場

我係比人震走咁輸

逆向操作

大波少少執下格得唔得

已經呃夠啦
仲有一班人止蝕唔過夜

273係關鍵位

國家隊放工lu

又妹

成個a股既成交都係國家隊做出黎

係咪圈住左個批既綠棍無之前個啲咁大支？ 多謝巴打先

急抽完就回番哂 阿婆都識玩

比人震走晒

你意思穿唔穿呢個位？

殺完熊殺牛 阿婆都識玩

轉頭穿DL就好笑

i know that feel bro

今日成交都唔知有冇800

好似我講熊佢呢句果時 我真係睇跌 但唔敢入 入左又係十格咁濟

感激打救世人

造市造到無人玩

上證應該點都收升 咁就證明到落撚哂order

係我錯啦
唔應該lunch suggest call

咪賺左轉 點錯

Wrong mud

呢次信自己, put 9 佢老尾

係

都未收市，場波未完

2700 高達月神鈦合金底

未升完

上證燒錢頂住 三點準備free fall

Put到273先

波未完都係On9
一個鐘升二百點去追 Call is on9

沒事巴睇期結會係上定落？

引伸波幅係咁縮 大浪呢

287 熊坐飽佢啦

入咩熊好

沒事巴 好似27500都未落到

On9多幾次就識玩

爺閪諗住super?

爺閪又最尾先扯期

我又高位震走隻熊
有沒巴打圍爐

妹到完場睇來

啲基金佬都去左玩美股

想請教A浪係確定行完
B浪係咪都行左一半?

睇圖似區間273-280底?
所以呢幾日不停係呢區上落

突然係到諗: 阿爺唔會以為咁托, 慢溜尾袋就當軟著陸 gwa

咦 睇黎升穿686可以Call返轉期喎

你今朝買 ？

我牛熊都係
今朝捉3次路都捉準
跟住而家嘔凸

我高j左熊 依家坐緊

你隻熊好近架？

所謂國家隊朝早開老鼠倉下午拎阿公錢托比自己沽

暫時空倉 睇定再入

人地加熊, 你就去走熊

隻58071真係亂開價 中伏

布神堅恥笑

我不停話引牛震熊比熊軍信心

琴日高位入 過左夜 跟住0.067賣左
贏少少 而家豬返轉頭

唔敢話確認，但機會好高

近期好多近熊開價都亂黎

熊唔熊過夜好

入撚左熊 博佢上證收會回一回 點知無

入左58071

睇人地分析 恆指有支持 但北水走 如果北水返黎就會有力。

我都係 收左都唔跌

跌多d r .jpg

仆街 一入就插

隨時彈撚到你驚

Drop more cry.jpg

轟落去未

有喇

聽你咁講，搞到有d想走

怕乜啊 又跌緊啦

請教下

因為自己未經歷過

個氣氛咁差都行到 b浪推上去？
感覺而家個市無左人咁

我已經左一巴右一巴打到驚

轟唔到好多睇來

猶豫緊既時候佢就一棍落左去

係 我覺得差唔多 同埋就收市

又慢慢回

回夠未

一陣收市檢討要轉口風了...
咁一棍.. put 過夜好過

\

站在懸崖邊的牛

qq淨流入又大

真心淆淆地

走咗喇我隻熊仔，贏返四格算

去到B浪頂,大家就以為係牛3
點知轉個頭就仆落去

套用幾位高手所言, 勿估頂底

阿婆又賺

跌唔落wor

你唔好咁啦

屌 有3格冇食到 依家又平手

推1100點唔使氣氛嘅
b浪閒閒地幾千點就要氣氛，睇下幾時有啦
呢d位俾大戶撚住狗先，我地係旁邊執格
唔使急住靠邊站
個市有人架，近一年成交量唔細，但冇氣氛
今次主戰場唔係股市

屌你老母 多街貨真係亂鳩咁來 跌左80點都係2格
明明換股10000

58071？

🇺🇸

入292熊 咩都唔理了 輸死

我隻58071 真係睇到嬲嬲地

多街貨係咁
我而家走哂佢 寧願比貴少少玩第二隻

開完會返來, QQ 無郁過

，穩陣

thx巴打 得閒再望下歷史圖先

清，有料

轉邊隻好

睇今日個款，似要造多隻腳先識上….
週線圖一WEEK升一WEEK跌

玩返刷錢牛 算撚數

玩唔厭呢隻真係

時間停止系列

600幾億

750 4:30

頭先叫左入特價熊

快D睇下後面有冇白色既野流出?

Gay test

百家樂捉路

求其比棍一百幾點落都好丫

仲有4個字
買定離手

完架啦 諗下點過夜

有d 難wo c fu

遠熊過 今日唔夠信念 輸死 次次買啱 但比人震走

壞消息盡出

好消息呢

我唔玩中出嫁

你震走完低位又入返？

挾淡倉

冇入 反手好慢 成日走左就冇諗過再入

唔係捉路~

好多時如果彈，升唔穿bb中調頭落返去..
好多時會開展新跌浪…

而且今日下晝隊上又派貨.. 結合埋早兩日又吊頸又穿頭破腳…
十五分鐘又一支大針..
30 分鐘又升到bb 頂同阻力區即落..

小時圖轉macd 果下已經由低位升成二百幾點..
(macd signal 通常行二百點多啲就係咁上下)

咁樣今晚macd 期會轉put signal…
結合咁多野….
下週一博低開都唔錯..

不過等夜期我先開倉

今日財演囗頭禪：壞消息盡出 大市或見底反彈

跌唔落仲唔升？

58071完全唔郁 屌

彈左啦，殺左隻熊

你幾多格會走架

係27640-27650到彈上彈落 一格都郁唔到 我屌！

學到嘢
多謝present巴分享

妖,唔過夜啦, 星期一都27號, 張PUT 渣都冇....
輸9晒.....

大家仲賭

連指打救我

牛
熊

今日輸死左

最後15分鐘！ 500蚊500蚊咁執

外圍綠悠悠

我今日玩得太大 次次都一棍幾十點咁上落震走 我知有機會回都亂晒個人

熊過？

壞消息又點
上證咪係升到仆街

得600幾億成交

爺狗國家隊應該用緊港股刷錢補貼暴力救市成本 半年黎必準既小時圖指標差少少被暴力破壞

熊過

大師講過
8月期結會升

Gun

射擊之星

唔好咁對熊軍

準備又變成學術版

這一切都是Steins;Gate的選擇！

因為股災黎緊

淡友記得止蝕
講完

你今日唔係睇升架咩 輸乜野?

唔好咁

熊爆佢

其實我睇淡

隻put幾時回本

驚閪咩

快啲收市啦 唔好再升啦 死啦

不愧係老蕭....

收市統計

牛過/熊過？

想今晚見268定下星期

Shawn Michael.gif

OP.gif

畫面即時浮現

27500隻牛好危

Profit x profit = fatfat

畫下日k 得唔得呀

姐係你都睇上

因為前前晚張950夜期仲未平
我今日又熊又牛

連指係牛暫停

早幾日人人講逢高加沽
但呢兩日微回後 勁多人勁好後市

咁你個張係27950-1 ？ 呂布賭升

逢高加沽呢件事上星期開始已經叫大家停手

你企邊邊架

逢低加沽

今日埋單 27671 (-118) 成交得 76.9B

揸住293熊睇戲

Beef vs bear
The gunpowder smell so strong

上落市姐嘛
268-280上落

My bear is a bull killer

Why suddenly so many English here

yes lor diu, i dun no eng

特別身痕報導

洗閪豪兩界王熊出擊，淡友接焦啦

有6000蚊，星期一應該買邊隻熊定牛好

唔好啊

真定燈

English is good

聽講燈神黎 做鴨無限資金

Scared

仆街啦

Bear will die

molamola

Believe trust

bye bear bye bye bear

今日二百幾點夾上黎，都唔知下星期一牛定熊好，本好少

No buy is win
U chase forever

White Ching
Let’s join English Channel

R.I.P.

Listen and tick
The right answers

The first one
Is done for u

低開高收 撚死新手

Have you settled your animal?

All crab gg

Actually there is many cues for the suddenly raise in this afternoon,
Such as the index move intervally between 1030 – 1200. 15MACD is pressed by the 20MA… It can be observed that a sudden raise or drop can be predicted

u r Crab Jong Un

Buddha bull bear, bull bear, bull bear
Buddha bull bear, bull bear, bull bear

Yes I fucked up
That’s where I crab my new purchased bear
Fml
May the god be with me

too long difficult to read

喂呀, 講晒D事實出黎

out env all dropping, bull will die lol

WTF
daiwoo is talking english

I fking bite
And it hurts
I am telling u
I will swallow all your flesh
and drink all your blood

Same as me, i thought if HSI sudden drop, i cant buy bear at good price anymore; but then it turns out sudden raise. FML

jm9我又唔是你條仔，喂嘜9

I go to school by bus

又唔係同你講

Nice
I drink milk everyday
And I high than u

how's good?
better than sucking dick?

Sad but Monday will drop
Bulls go to hell

Shawn is watching u

Sure , no need to care the raise, cow three is coming and it will bring all the cow to leave

lmfao

May I know what is the supporting for backing up your decision

i drink milk more than u eat salt la
also cant see me grow taller

Drop to zero

u hv smt w/shwan

Beware of your spring pocket

BULL or cow?

145

He eats your whole dick with only one small bite
Watch out

spring pocket just fuck up

30A

Chinese king fu with eggs.gif

做乜變咗英文post

149 ar

141

Wanna join?

gay

WFC ,Bull and cow will leave together

Because your not crazy

boring

No worries
100cm = legs

4cm

Becoz Big Woo doesn’t understand Chin Eng

Me too
Tonight cruise

期

I miss your wife

屌 特登開佢fb 睇
佢差唔多日日輸錢 乜水黎
佢開熊 我fat fat 啦 星期一

wtf
nonsence

單位數

She’s doing make up
Just get up lol

.com?

Big stick

燈燈燈燈

Ring the bell

u guys cls ar, dun use eng ok ma diu?

Hahahahaha why
U talking well

see see

Naked now
No

咩係兩倍界王拳
咩術語 第一次聽

又燈

English is the breast

wa diu

i dont mind wo

唔知, 我打拳都唔識

Good stuff need to be shared

龍珠呀屌

Lady first

Dragon ball

It’s 100% mine
Go away

聽講服侍富婆 無限資金

Daiwoo is so amazing

your wife first lo

屌
用落股市到輸到咩咁
仲用

兩倍界王抹黑宇宙can u feel it

Even anyone collect 7 balls can’t save bull

ru sure?
maybe maybe not

She’s prisoned

Invading by Chinese
No

跟呢條友買對家
應該可以發達
條友輸既概率差唔多有9成

佢目標係咪炒到唔洗再奶閪?

escaped with me

Go find your Brazil big tits

奶臭閪佢興趣嚟，唔關事

sor9ly new target now

liberate our city!

Local? Or international

yours

FREEDOM

Ho! Let me mon post sin

No la
She doesn’t like small dicks

hk is dying

black peral

dat y she told me dun like u

Dllm

真係唔識
岩先GOOGLE過
原來佢專幫人啜白帶, 又稱白帶豪

係你同鄉喎

But she sucks everyday
Almost can’t breathe

原來好撚大件事咁WOR

抗衡美國轉購俄羅斯豬肉 疑非洲豬瘟散播源頭

唔識佢

like brushing teeth as well

Yes freshly arrive hk daily

聽講以前做荷

Feel teeth no good
Dick will go home

thin

Night k dropping !! Red win!!!

我返工好專心淨係望住啲籌碼，牌同客

I can't stop laughing when reading these posts...

ATM wash money script only

可能見過呢

你男神...

Becoz your English is good

見過都唔記得啦
我認人又差

yeah!, pay tuition again

chinglish never die

熊軍玩完啦

chinglish is great

牛軍必勝

挾死啦

see u 290

290可以屠哂所有熊

U guys do mud lun yea all English

chinglish avoid daiwoo wo

夜期，free fall, 有得刷錢啦

牛牛冇得玩

夜期真係痴線
冇咩動靜都可以自己free fall

咁早跌 轉頭1點收升
識玩就快d揸返張期

首先先自膠先 l要開call or put 下次都係等完曬支燭先 彈到上頂點知十五分鐘出支大針 成個勢打破曬

今日下晝係三十分鐘阻力受阻 然後落返黎
反影高位受壓 30分鐘仲係浪低浪形態

其實恒指指bb中後調頭己經唔係好既信號 要call,等穿左279才考慮

今日打既時候夜期穿左三十分鐘中軸 星期一似乎低開較大。今晚睇五分鐘出signal 考慮lp過週末先。 遲啲再補充

乞緊

之次free fall完美股開市就V上

夜期ATM

你今晚0100先講啦

吊 成班咩夾咩free fall
仆街一開，原來跌得幾十點

我唔會再信夜期 上次跌二百都可以升返再高開二百

同埋 lp 止蝕位27640

我諗住一陣開put ga

夜期係用來J同刷錢，同日市冇關係

夜期咋.. 你估好似上次700業績可以跌到500點咩

我記得今年仲有一次又係夜期free fall得好癲

咁無任何消息跌50 真係算free fall 夜期
=put緊個d無啦啦賺2500

mon 實先

個介面好醜
好似小畫家整出黎咁

教下我買期啦

又話先跌後夾

玩*

sell at 60macd put signal
buy at 60 macd call signal
大棍勿追

刷番上去35點

夜期先係最好玩

我郁唔到 張950-1 真係無郁 同你玩玩

淨係一個指標？
我師父教我用rsi

半年來 真係交唔少學費 都學左唔少野。買正股既話 真係要有耐心。今日已經清哂倉。
已做淡友 買比率20000既熊 無咁大壓力。逢高加沽 首站26000

咁你而家係咪call馬

咁早

咩叫call horse

咁你跟你c fu is ok ..
我炒期指好屎。。

刷多10點

Call緊
揀錯字

屌真係用嚟刷錢

佢炒牛熊

唔係好重倉姐。

人仔急升

30000見

無加密 姐對家

大棍勿追ma .... 我一年前我真係做左成年macd research 係可以跟足又贏錢架。不過rearch 一個月贏6k 下個月贏4000
當買果陣就覺得太大壓力。所以冇再咁玩 變左玩即日

我炒期指打破頂底架咋

好彩未put 者

美股開市就轟落去

佢每5，6分鐘轉一次身，見到佢尾燈當你贏

而家夜晚都咁熱鬧

我睇升唔升穿
無留意數值
我觀察下你個方法先

上次中左伏 無加密唔好信

270有無得走

呢張？

風險無咁大姐。到某個位會止

做男人唔可以窮
我要屌哂所有我要屌既女

Q牛熊黎講 50手都唔少喎

你小心恨發達恨痴線

窮仲慘過樣衰

瀬閪

人生目標黎既。唔會痴線

屌, 我又窮又樣衰

堅
男人真係唔可以窮
呢個世界好現實

咁我相信呢個係全世界人都想做嘅野
但我成日見你覆post都好想搵快錢

仲有得跌
今晚qq起碼落340

人民幣又回番d
之前無啦啦彈上6.88 我以為又唔諗住傾

Where’s all the English wtf
Fuck u all no respect

好彩我唔樣衰
窮咪努力搵錢囉。唔通仲掛住打機咩

自貼睇下?

U want fight?
Me power than u

In dai woo we trust

I high than u
What 7 u say

不了。我又無自認靚仔

用半年 由一日高峰六轉 至有次輸成千一日 調教到而家一 日未必有一轉

Yeah bear bear will laugh in the end

啊啊啊啊啊

TGIF
悶死

我知，隻熊落吖嘛

晴清你真係好好人 幾時可以carry下me

Shawn sucking .gif

Laugh before die

What 7 u say

今日沽果注自己覺得落早左 1045開 483沽 我次次都根據1分鐘個bb決定買唔買 但係果下 1分鐘bb成五十幾點 所結果我83買 成3幾沽 蝕成四百幾。

hsi

啊啊啊啊啊
夾啦
我可唔可以唔對賭啊 fold

同我賭

Wadu

同布神對賭

好 點玩法 我買1蚊

The god battle

講到個賭字 就撩起我d癮

咪玩啦 一陣俾人狙擊就麻煩

我有時都好驚打咁多野一唔準就俾人拎出黎binc 講真我真係唔係太勁 有錯可以指証

咁努力啲搵錢

不嬲好人

Yes my nigger

放心喇 布神未訓低之前 無人搞你

大家交流下姐個個玩法都唔同。睇gei time frame 又唔同無話岩定錯

外表的美麗會隨時間消逝
能夠留下的
就只有錢

我買一球牛你買一球熊
我買一球熊你就買一球牛

睇下邊個捱到最後

我見你玩法好保守下
我反而想學喔

無問題你買左話我知
我同你賭

好 我同你賭

因為小弟性急 如果唔先諗止蝕去買 會一日trade n 轉同左一巴右一巴

最初我係揀破頂底 買 35點止賺同蝕 五分鐘圖

不過問題係成日出針。

結果好唔穩定
一日輸三贏二。計埋輸幾百仲扣手續費

然後呢 試下完左五分鐘燭先trade 又會走寶

所以後尾拎埋1min黎睇。只睇bbm係咩位
你可以睇下今日咁多下五分鐘破頂底
其實得1045果下我係沽得落 不過個沽位我覺得可以好啲。唔洗輸咁多

琴日果注就靚仔少少

好~ 跟
你買一球 我買一手
記得貼倉

留名睇貼價牛vs 遠價熊

乜都冇淨得座屎塔點算

點解開吽

我睇1分鐘
係多野睇啲，但都多啲出錯
通常對齊指標我先肯定到
今日反而我覺得易睇過琴日喔

可能過幾年會升呢

我無玩呀
Paper trade咋
我通常睇燭 sma rsi macd slow 再睇feel
個圖形出左就望下想畫咩圖形

跟

市場好似完全消化唒土爆同關稅了

夜期夾得好痛
我可唔可以fold
反正我琴晚係到講過企穩650會放put 應該唔算馬後炮啦

傳統+1/-1 ？

咁咪用侵侵比人搞做姐口再來

睇番夜期
知唔知頭先收市有咩消息 d人沽到落五百??

上落市姐，宜家夾撚反曬上去啦

我覺得你順住沽落去

夾死啦

一棍落

等花生食

我寫個慘字.jpg

今日7月14囉 睇下你後面

晴巴，邊個狙擊你我地幫你屌撚死佢 順便叫師父沈判下佢個倉

好撚驚會殺上283

再搵埋馬清同麵清祝福下佢身體健康

238下話

一早Fold成點fold左成個禮拜

19:16【人民幣對美元中間價報價行重啓「逆週期因子」 】基於自身對市場情況的判斷，8月份以來人民幣對美元匯率中間價報價行陸續主動調整了「逆週期系數」，以適度對衝貶值方向的順週期情緒。截至發稿時，絕大多數中間價報價行已經對「逆週期系數」進行了調整，預計未來「逆週期因子」會對人民幣匯率在合理均衡水平上保持基本穩定發揮積極作用

阿爺收收埋埋，好驚人仔俾人搞

易唔易玩買落先知

羊清會唔會又要改返名

最緊要識stop loss

自己試下paper trade咪知

吉倉過
星期一入牛

今次我好有熊心

我一度懷疑自己唔識中文

Translate to English

paper trade不停止蝕冇難度，真金白銀玩先真實

....難明過文言文

[The renminbi against the US dollar middle price quotation line restarts the "counter-cyclic factor"] Based on its own judgment on the market situation, the quotation line of the renminbi against the US dollar exchange rate since August has actively adjusted the "reverse cycle coefficient" to moderately hedge the depreciation direction. The procyclical mood. As of press time, most of the middle price quotation banks have adjusted the “counter-cyclical factor”. It is expected that the “counter-cyclic factor” will play an active role in maintaining a stable and balanced RMB exchange rate at a reasonable and balanced level.
google translated

...

我自己最記得 有2次夜期最深刻印象 2次都1晚賺400點
有日仲有叫大家一齊沽
第1次騰訊業績好 夜晚31x00 沖上31400
第2次騰訊業績差 夜晚27180 跌落26700
無話一定賺 無叫人一定要玩期 但有時有d大既好/壞消息 夜期明派錢
咁你渣住個戶口可以乞下錢咁囉

冇牛過夜
但直覺話我知
星期一高開高收

人仔中間價報價公式「中間價=前一交易日日盤收盤價＋一籃子貨幣匯率變化＋逆周期因子」

由原本無逆周期因子加番入去用逆周期因子計算人民幣中間價，將降低人民幣匯率定價的透明度，即意味著人民幣的波動性將會降低。即阿爺做暗手

古惑的爺閪

痴撚線 cnh-0.91%

Dllm，升你就夾住咁快上反去
跌就跌咁耐唔穿

格硬用錢消化囇d 壞消息

布神 我fold 得唔得??
唔all in啦
我不打了 我不打了

夜期我反而唔識玩 有冇巴打可以教提款

有畫面

咁其實係根本跌唔落
今日同尋日都有支持位

信自己，今晚free fall

好激烈

謝！

我發覺我分析完要買對家先啱，次次都中左大戶比老散嘅陷阱

救命

算唔算操控匯率？

姐係乜9

ig已經277

一定係，佢好驚人仔過度貶值

平時佢一跌大家都將啲錢拎去第到
而家佢暗手 睇唔透

信自己 我琴晚咁講喎 只不過布神撩人對賭 我中伏 估唔到佢咁有信心

睇埋 美股開市先
仲有水位gogogo

跌反先升得唔得
今轉走囇我重新做人啦

個咩咩莊家股票情報真係好燈 買對家90%嬴

星期一未開巿都唔知gei

咁我都未走既 老實講近排睇唔透美期玩乜
美股開市真係升咁多先算
仲有星期六日trump亂up

爭氣D得唔得，美股未開，星期一未到就打定輸數，你重新做人都係做廢人

Trump亂up之後，中國又要放水救市
頂到唔知幾多次

拎住牛熊過3晚夜 真有信心

隨時嚇到你標屎汁

布神好high
係好機會

好，我地一齊等#

我一個打十個

驚春，睇錯方向咪諗定到時應該點做，用牛熊證計算機計好價位止賺止蝕，咩位反手，過左夜點驚都走唔到

下晝上證爆上o個一下有冇可能係咁

屎汁照標 驚春

熊軍不要怕
市底強左但我唔覺得會有力高開到過百
安心過安心院

牛

好啦，我係IFC坐反車反屋企啦

淡定，美元強人仔弱勢呢樣野改變唔到

突然6.83

又有得傾拿?

投降 唔沽 吉倉過周末

冇得傾，侵侵D要求爺西做唔到

美股都引牛 今晚收皮啦

我睇淡

見證燈力嘅時候

關稅瞄準華科技業 特朗普稱大筆稅收助美經濟
經濟 13:06 2018/08/24

中美兩國互相向對方160億美元產品加徵25%關稅，昨日中午起生效。美國總統特朗普（Donald Trump）表示，美國對價值500億美元的進口中國產品徵稅，瞄準的是科技產業，大筆稅收持續湧入國庫，對美國經濟有助益。

美議員討論外資審查 再批華竊知識產權

特朗普當地時間23日上午在白宮與多名聯邦參眾議員會晤，討論不久前生效的「外國投資風險審查現代化法案」（FIRRMA），與會議員均指中國竊取知識產權、強迫美國企業轉移技術，以及戰略性收購美國高科技產業，對美國國安造成威脅與衝擊。

其中，共和黨兩位聯邦參議員盧比奧（Marco Rubio）及柯寧（John Cornyn）大讚特朗普勇於挺身而出，解決中國對美國造成的國安威脅及經濟挑戰。

特朗普自言，從他勝選以來美國經濟持續崛起，並再次成為炙手可熱的國家（Hot Country），很多企業都想進入美國市場，但他不會讓美國繼續遭遇過去的不公平貿易情況，想進來美國市場的，不可以竊取美國知識產權，也必須保護涉及敏感高科技的企業。

特朗普又指出，對中國價值500億美元的產品加徵25%的關稅，瞄準的是科技產業，大筆稅收持續湧入國庫，對美國經濟有助益。

FIRRMA是為擴大美國外資審查委員會（CFIUS）職權通過的立法，美國媒體預計，最快一年半後，才能看到CFIUS做法的變化。美國資深官員在一場電話簡報會上不諱言，強化CFIUS是針對中國而來。

美國計劃額外對價值2,000億美元的進口中國產品加徵25%關稅的舉措，正進行為期6日的聽證會程序。

我地個fd侵侵一直都幫緊手

美國計劃額外對價值2,000億美元的進口中國產品加徵25%關稅的舉措，正進行為期6日的聽證會程序。

而家去到第幾日

20號開始

六日計唔計

星期一公佈落實

跌

仲早過你好多
柒到唔想講

星期一死得
好友又high緊

本人覺得上落市等期結，大戶儲倉

有無人Ching 知期結
要早幾多日轉倉？

新手？

9月1 號先轉

今日轉隊跟侵侵做淡

係 所以輸到flow成千點

睇個勢係大升

利伸熊緊 準備打

仲有侵侵可救市

又想扮熊軍？

我講事實啫, 今日係牛咗, 但又唔係未試過星期一朝早先有消息大跌

過夜齋睇開市=賭錢 所以無話睇岩睇錯

唉 沽左700

唔玩啦，輸死

夾左150點

屌你 又put 又call 講晒啦 上星期五先笑鳩我好入388call 好彩升賺撚左

好似唔只你一個

你要用呢張先啱

真呂布

夜期又刷多左70點

有郁過咩

我想問 布神兄係咪永遠都唔會輸錢？

係都all in 熊啦 準備星期一將收息股拎番啲出黎 然後all in 熊仔

識玩一定係熊

無啦啦上左277

幾日後變幾千萬

好狂好血腥

Adding mushroom on every high point

今日我都有沽... 不過又有call

你地有無用開blog/wordpress之類
我發覺呢度太繁忙 想搵返自己講過d野都搵唔到

100點了

我今日叫人上賭船，冇人理我

睇到你最後召集時15:59:xx
login完已經

夜期
睇多陣就走put了

有近牛值搏先叫買，275。平到無論 一開隨時一倍

今晚刷左7.5K CLS

夜期係零和遊戲，邊位爸打咁好派錢比我

我仲賺緊 230點

TQQQ

又係你呀

夜期幫你日日賺

無左阿爺好玩過日市好多

無啦啦插 27545+1 27715平 170點 $8500

再彈高就止賺 睇到1點

渣打 gei 朋友都係

我無膽入

炒過MU

死左幾多次

夜期條上升軌

E 咁得意既... 期指升緊但d call 權就跌緊... 點解會咁既

如果星期一有壞消息
內地會唔會又放水抵消
定真跌

港股ADR大勝 各位牛軍準備好迎接勝利未

今日連沽王紫巴都夾死埋??

拿依家係上升軌底 佢彈得起 我真係走了

屌岩岩打到個post一半 就彈起

我打完頭2句就去望左1下

好撚多人揸

我730止左 即破新高750
估到啦 上升軌底唔穿就姐係短線仲有得上
陣間睇下位有無得沽 高水得濟

道指一日唔跌都好難穿
一係好似琴晚侵侵彈劾咁一野插

Gun 左

屌 冇跟 唔玩啦

真係好撚9 沽輪 就扑暈自己

牛3 gogogo

feel到會殺一殺再跌

但係殺左281先

當大家星期一追貨嘅時候, 個市又會暴跌

到你睇淡，又會抽升